小粉紅：SpeceX Dragon飛船屬於中國，我為中國感到自豪

CCTV將SpeceX Dragon翻譯為「龍飛船」，小粉紅個個以為一定係中國的飛船，瘋狂叫春，騎劫美國公司。

「看到祖國越來越強大感到無比自豪」
「中國加油」
「我愛祖國」

=====
五毛話呢個channel的dollower冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？

見到班陷家剷岸鳩腦殘，就知香港有希望

更多表錯情的留言

群氓很可怕

祖國

全地球都是中國。
反正好事都是中國，壞事都是外國。

唔明?美國係佢地祖國，分裂國家

幾時有話過祖國係中國
中國加油啦 衛星都射唔上去 美國私人公司已經送到人上太空

無呢d蠢既市民佢地點貪晒佢地既身家？

有奶便是娘，其實也符合他們的慣性。

好柒呀媽呀

成班弱智 美國野當中國
中國就係多廢物

唔好話真係發射啦，連電影效果都做唔出啦

周瑜同黃蓋的關係

但多人咁樣講，佢地真係信。
美國在暴動，但中國就把飛船射上太空，還完美回收，太厲害了。

睇到nick young咁款

武漢肺炎？不是中國搞出來的。飛船？對對，就是我們中國的。

你都係曲吧？

似假膠喎

你高估咗佢地智商

實名制上網，玩膠等於玩命

輕輕一推 必有迴響

咁佢講哩句野有咩問題
又唔係屌支共

疑似係bot網軍留言

大大隻字寫住美國弱撚智既都唔會get錯掛假膠味重

下次同迪士尼合作印隻維尼上火箭咪得

龍=十二生肖之一=中國文化入面獨有=中國的文化=中國人擁有=國家擁有

無知真係可怕

大把中國人以為龍就一定係中國4腳爬爬型態嗰隻
西方都有龍架，玩下中世紀RPG就知啦屌

咁樣玩先係
比人拉咗咪同公安講
Sorry我真心膠咗

大部分人都講祖國

佢地係咪以為個X係crossover咁解

諗起有香港人試過將美軍誤認為中國航母

on9

笑撚死

全宇宙都係中國!

西方都有龍囉

支持

BTW，西方同東方都有龍。
西方的龍，是邪惡的，而國王的責任是消滅龍，保護人民。
東方的龍，是正面的，國王就是龍的化身。

cgi

佢哋係咪以為射個支係咩鬼長征X號

正常，全地球都係支国既

擺明係玩膠啊

其實我覺得似chat bot多啲

樓豬真心左就由佢沉算啦

成班唔知係咪農村出黎 打哂飛機

來世還做支那人

唔撚係呀....好撚柒喎........
尷尬癌發作

其實呢D人多數都係集中營入面既人send出黎 即係將來既我地

關華為咩事
華為提供咗手機畀佢哋睇新聞？

全世界神話都有龍

呢幾件事嘅關係喺邊睇到呢到唔似玩膠, 好真心喎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

自地球的出現之前宇宙已經係中國固有領土

有冇得重温
想睇

升空失敗係咪即刻話係美國野

我突然想奶共了

on9沒藥醫

邊有咁on9
寫埋美國係隔離
係唔係假膠咋

connect美國本土既正確方法

呢班on9唔死都無撚用

明明寫撚住美國戇鳩真係冇藥醫

咁馬斯克的確係舔共, 可能會將技術同圖紙全部交晒比支共爸爸呢.

全部曲？

摩擦力真強

漢奸走狗賣國賊

最有可能係佢不斷擴大係支國車廠，然後未來的某一日，支國反面，威脅充公佢係支國的所有資產，威脅佢交出太空技術。

籠的傳人

推

係動物嘅世界,咁做亦係好正常.豬唔捉嚟食,又有乜用?

趙連海夠無屌支共

其實冇錯 對於好多支那人嚟講 美國先係祖國 唔係點會個個爭住去移民

I am confused.
How does SpaceX Dragon relate to China??
Someone just copy and pasted the image in China?

bot唔識分

仲唔係勾結外國勢力 反中亂講

無美國許可，中國想發射衛星上太空是天方夜譚，中國最近連續幾次發生火箭都失敗就知道咩事

無知先係最可怕

全世界既龍都係來自中國

連我老豆都問係咪中資有份投資
Dragon個感覺好Asian
改做Eagle好過啦

推撚夠自己個channel未啊屌你老母

推撚左咁耐 頭先一睇原來先至得6700 sub

唔好俾我睇死你咪又係想上位賺click rate賺廣告

搞咁多嘢都紅唔起 等乞食啦

農村姐 佢真係冇開錯名

你問返佢
日本人個名有漢字
感覺好中國
日本係咪都有需要回歸中國？
中國東京，中國廣島，中國北海道
喔，日本拒絕改名！？
日獨份子

佢哋冇見識啫 明明西方龍係歐美都好常用 係得班小粉紅見到個龍字就打晒飛機 今次真係柒出宇宙

大陸人洗咗腦係唔同啲

支那狗知唔知龍係有分東方龍同西方龍

全世界宇宙都是咱們中國的

西方蝙蝠係邪惡象徵
係中國代表吉祥
而貓頭鷹就相反

係咪所有野只要有個龍字就係支那貨?
屌你仲勁撚過貞子

祖國係美國

唔好同大陸人一樣咁戇鳩啦，Tesla同Space X係兩間完全獨立嘅公司，一間NASDAQ上市，一間私人公司

Chinese dragon
龍係中國通常都係正氣，但西方既龍都係邪惡妖怪，咁space x無理由話自己係邪惡化身，所以dragon係代表中國既龍中國好野